Anteckningar i det här förrådet.
============

Vad de olika (användbara) filerna gör


git-installation: Installation av Git via kommandoraden.

git-kommandon: Diverse kommandon för att använda Git.

comp: Kompilerar en C-fil med Clang, gör den körbar samt kör den.

jomp: Kompilerar en javafil och kör den.

